乜真係咁難咩?

一定要企係路中間唔行塞住人
行得慢仲要行係條路中間塞死哂
上車永遠唔可以等人落車先上
上左車又死都唔育行入去
而家係咪搭車都要考牌